【升天鵬】北京消息人士：李鵬22日晚逝世 享年90歲

北京消息人士透露，前總理李鵬昨（22）日晚間11時逝世，享年90歲。

李鵬一生最受爭議的就是他當年是「六四事件」血腥鎮壓天安門的決策者之一。當年以中央軍委主席鄧小平及國務院總理李鵬為首的強硬派，最後決定以武力解決「六四事件」示威群眾。

1989年6月發生在天安門的六四事件，可謂是中共近30年來揮之不去的政治夢魘。當年李鵬曾會見絕食抗議學生，但中共在「六四事件」下令軍隊開槍鎮壓，李鵬對外界公開表示「我們沒有塑膠子彈」成了名言，遭到國際輿論撻伐。

不過，前中共中央總書記趙紫陽的政治秘書鮑彤之子鮑樸2010年在香港出版《李鵬六四日記》時，正式公開李鵬書稿，而把屠城責任都推到鄧小平一人頭上，引發各界爭議。

祖籍湖北的李鵬1928年10月20日出生於上海法租界，畢業於蘇聯莫斯科動力學院水力發電系，曾任電力工業部部長、國家教育委員會主任、國務院副總理、國務院總理和全國人大常委會委員長等重要職務。

熱烈地彈琴

李鵬同志喜獲毛主席接見

平反六四

岩啦，依家開定路，到時林鄭落黎果陣起碼有你帶路呀嘛仆你個臭街

李鵬死係咪有咩暗示 學運重新成功？

六四真相指日可待

好撚立體

咁都有90歲命

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

唔知拎左人地幾多個器官續命呢

你已正評了這討論

中國官員唔關我地事

Sorry 阻阻大家

［727］和理非主場

屌終於肯歸西啦咩

袁木好誠實 李鵬係我地最偉大嘅領袖

林奠來了我帶路

都唔知有咩好開心
90歲死不知幾happy啦
高過平均壽命唔少啦

《民主歌聲獻中華》譚詠麟

譚伯：「剝你棚（李鵬）牙！」

「中國旅美作家陳破空稱《李鵬六四日記》由前中共總書記趙紫陽的政治秘書，李鵬的死對頭鮑彤幫助其出書具有反諷意義。書中披露李鵬發佈戒嚴令、鄧調動軍隊後，江澤民、胡錦濤、溫家寶以及各省、市、部負責人的大多表態擁護，李鵬藉此日記，警告後來的當政者，誰也別想為「六四」翻案，日記的字裏行間竭盡對趙紫陽的詆毀，仇恨情緒，但卻從反面突出了趙紫陽的偉岸形象。」

李小鵬保護傘失效，習總又有人頭收

會唔會好似老江咁，死唔知幾多次

我記得前排呢條撚屌受訪問先話唔知香港發生咩事

死得太遲

唉屌 Sor 是第二個

deserve a place in hell

又消息人士

香港群眾發來賀電

咁我要揾邊個比我做國家主席

好傷心 要上街恭送李同志了

等咗三十年呀！落地獄啦！

rest in hell😭

老共死期不遠

一齊去中聯辦 悼念佢 啦 😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

大奇蹟日

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

壞人就90歲先死

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

唔撚係咁開心掛? 雙喜臨門

準備一帶一路

真係要呀 😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

萬里又走 李鵬 中共前朝元老仲有邊個未死

求組團，致敬

真?

去中聯辦200萬人 悼念活動

老撚到90歲死埋
仲唔係薑巴最鍾意

你認得我？

飛天南搵替身

哈

殺人放火金腰帶，90歲先香

啲人唔夠老野
薑巴都唔會留意
咁特別點會唔認得

同何妖個墳共時得咁準

中共班仆街 個個都咁撚長命

佢可以升天咩

呢d 人渣 都咁長命

升天鵬

90歲先死 直頭係笑喪啦
你睇下趙紫陽 俾人軟禁到死埋

出殯先講啦屌消你老母息咩

好，原來你改咗名，唔怪得我唔認得巴打你
唉，呢一年嚟我都出少咗好多舊歌舊嘢post 時代唔同曬，兒登冇人理

齊吸煙唔飲酒（林彪63歲）
齊飲唔吸（周恩來 73歲）
又吸又飲（毛澤東 83歲）
吸飲賭（鄧小平 93歲）
吸飲賭包二奶（張學良103歲）
咩都唔做沒有女朋友 專做好人好事 (雷鋒23歲)

仲有佢後人都位高權重
中國是沒有所謂因果報應的

李鵬都收唔到何妖錢激撚死埋

三峽大壩準備收皮

所以今晚帝吧兄弟不惜犯法爬牆都要落黎同賀?

張三丰成世冇女 212歲

正式壽終正寢 有咩好

終於死

真係痴撚線
中共為左轉移視線
竟然整死李鵬

吓！
謊言豆沙包？

李鵬而家死對我地唔算係咩喜事，反而係對維尼嘅天賜良機，貿易戰失利，香港呢邊又一鑊泡，本來收番台灣，就冇人夠膽出聲，但係而家收唔番，班元老可以有借口反枱之際，正好有個大粒野死左，仲要係同六四，老鄧，大隻江有關，而家隨時可以將六四扮平反，實攞嚟清算鄧+江勢力，之後就可以正式成為毛二世

升咩天，叫地獄鵬就差唔多

大紀元終於咒死左李鵬

推

以為一早死咗

哇

共匪死亡
無一可惜

繼毛魔後,又一魔頭落地獄

今晚11點，你會做啲咩呀？

幾時到維大大

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

落地獄

永不超生

90歲先死咁好彩

今晚帝吧黎記得 share 依單野

係咪落地獄屌完何妖老母黎

哎呀

西天極樂冇佢份呀
地獄18層等緊佢

祝賀說話多多益善嘅

享完福報喇 下邊大把前人等緊佢審示佢

文革前後連同戰亂比共產黨整死左成億人
當時中國得9億人咋！

今晚推比帝吧同志睇
可喜可賀

終於死喇？落地獄啦
下世祝你不得好死

亞視報導？

早排先睇返有部港產鬼片叫嘩鬼有限公司fax咗隻厲鬼去北京玩殘李鵬

完全冇嘢好慶祝
唔使負責
享盡天年

屌你老味向我生日𠴱日瓜柴咁撚開心？

點解佢同鄧小平都咁長命？

國慶係咪應該改日子

巴打，生日快樂

27號，一個都不能少

亞洲電視報左未

袁花落去陪佢啦

三峽之父去世
哭崩三峽

東風拂面摧桃李
鷂鷹舒翅展鵬程
玉盤照海下熱淚
遊子登台思故國
休負平生報國志
人民育我勝萬金
憤起直追振華夏
且待神州遍地春

係重點黎

袁木好誠實
李鵬係我地最偉大既領袖

咁撚長命
有冇做返三五七年植物人先死???

有聲

90歲先死 請問開心啲咩

今年係一年好特別嘅年份

條撚樣終於肯歸西可惜佢嘅歸西都係唔會換到六四嘅真相

90歲先死

次次見到都諗起海綿蛋卷

好傷心
我一直都希望佢長命百歲
百病纏身

點解可以咁長命

食好住好

好人無好報 壞人幾長命

有咩好慶賀。。。。90歲過身。。。。好人唔長命

死得好

麟伯排緊隊

值得推！悼念大會！